你地公司有無人喺公司唔帶口罩同你開會 傾野?

你地公司有無人喺公司唔帶口罩同你開會 傾野
你會點做?

公司有個廢老因為公司人人戴，所以佢唔戴